如果運毒時知驚, 放低毒品在飛機內?

事後捉到機會率係?

係零

你走得甩白道，走得甩黑道咩？

落到機都聽比人斬

正解 所以唔好貪心 仲要係小貪

你都on9

緊係放係第二個人既行李度啦

真心一問 其實去過好多地方見你係香港人都check得好hea甚至冇特別check過 早排去新加坡 入境同出境隨身行李直頭冇過x光機

其實只要扮到冇事有咩好驚

未聽過放蛇咩？
發夢聽過親戚講

準備俾人用鐵鏈綁住連埋麻石掉入大海

好多時到你去運既就係交數時候

on9

連登仔過關緊係無野啦

連登仔夠膽運毒喎，邊個信？

如果你羅住 一千萬 毒品 可以扮到無事
OK....u win。
另外有樣叫閉路電視 由你 開始過關,其實已經開始有班人 做緊野, 唔好咁無知 比人呃。
以為過關 淨係過 x-ray 咁簡單。
同埋賭仔心態 以為成功一次 就越運越多。
有句說話叫 上多山多終遇虎。
同時某d年青人,諗下 點解每次 運少量 時就無事。
諗住運大量就出事

洩露國家機密

其實有冇人真係被人插左毒品入行李賴野咁慘

其實不嬲係咁
你估呢個年代真係冇貪污？
細既未必知咩事
大既一定知

日日大陸都唔知幾多毒品運黎香港啦
利申 發夢見過

有人咁講過，查到話d野唔係自己

起碼都要生面口啦
條女常客黎 出入境紀錄一睇就知咩料啦
查硬

我去日本買3條iqos煙
都覺得自己運緊毒

係好驚依樣，無仇報

你唔係運自然冇事
你一做就實會比人查到，冇得解

講真機場咁多CAM 如果比人放野入去應該會知道
而且再查下身家背景目的地同埋出入境頻唔頻繁
有機會無事

唔係一早收到風
邊有咁易拉到
用行李帶幾kg已經係最低莊手法
重有海路，陸路呢
偷運已經有千千萬萬種方法

東南亞咁垃圾
有唔偷運既方法都唔出奇

果幾個mk 真係比人攞出黎交數

利申，偷運過D火藥落香港，宜家先知驚，想知再講

999

你唔洗講架啦

留返同警察講啦

咁係條友柒啫 家陣運毒好興香咩周圍講

咁戇鳩
真係有咁高技術神不知鬼不覺
去做機場小偷好過啦

插毒品入人行李又擺唔多
比人周到就係藏毒
高風險低回報

個個比人拉到都話插贓架啦
點插呀擺係背囊最出面果格送比海關咩？
呢啲野只有自願，邊有咁多老屈
就算話好心幫人拎行李果啲都未必信得過

又係報驚撚

巴打發夢夢到姐

傻仔，去完巴西再去泰國，人地已經會特別留意

發夢夢到咩 加密講下

連登仔本身就你毒品

好多年前支那番香港個陣放係袋到，條海關見到都唔理

個陣係支那周街都有得賣

你年寄倉行李
上機前又比人scan 過
落機前又比人scan 多次...
你估行過海關個時真係抽樣check 咩...
一早就mark 定要check 你啦

依個世界 冇鬼就唔死人嘅

同意，有可疑嘅概率相當高，想知某班飛機要檢查邊個行李根本有晒目標，一次半次可能走到，一年幾次來回，有親戚都唔會一年探幾次啦，除非查到你果邊有生意啦

尼樣真，出入境有時係要報目的
話旅遊又一年幾次真係當人傻仔

而家係邊境用無人機
高科技

海關覺得有可疑，隨時可以的入房慢慢搜，解釋到都冇用
所以點解成日要搵新人做，就係走幾轉已經會成為海關關注對象，好容易被人查

做都根本傻，擺明俾人交數。等班警察有功課交，唔洗發窮惡。

咁又冇咁黑暗，交數就唔會攞咁大批貨出去啦，不過不排除放生明姐另有所圖

跟本大部分俾人捉嘅人都係交數陪葬品 你估一日萬鳩幾人出入境真係會咁岩check到邊個帶粉

一千萬好多咩 話唔定話背後已經有億億聲嘅貨過左過啦

基本上所有瀨野既人都係話d野唔係自己

屌你講就叻 你試下帶呀！胡師傅

世界真係有一種東西，叫唔好彩

不過應該唔係過關時唔好彩，係fb咁揚已經大把報警撚

應該扮留左係大堂叫職員幫你扲上機

其實泰北既金三角點都易過巴西過去

去巴西 通常係泰國轉機

你想做好人？同法官講，睇下佢比俾唔俾你做好人

好似唔會幫手拎任何野去離境大堂
利申 鳩噏

民航處處長話得

上晒報紙話得

過到關咪神仙囉

你老竇係咪姓梁呀？

我有時過關, FF自己帶違禁品
都已經好驚

入境系統有曬你地出入境紀錄，每次由邊來，留幾耐呢啲pattern 有跡可尋

上次過關帶左一包新煙以為自己運緊毒

燙火藥？

買潛水艇
每個地方買毫宅要有私人碼頭
一係上落貨比人足
一係比其他國家海軍打死

咁撚簡單既話,我自己做唔好?

洗貼錢益你?

仲有記住過關唔好做好心幫人拎野

agger 真係帶煙都不安

人在泰國 好想知有隻電打火機過唔過到關 而家好撚驚

個三條傻閪真係抵死
係網上招人招到咁揚，諗都諗到自己幾多手啦
真係天真到想信係運木調？唔撚係嘛？分分鐘個大莊就係要搵x死鬼，交數俾政府。曬小小錢（市值一千萬，唔代表成本）叫佢地去死。可能同一日個大莊已經用第二種途徑去左一億貨啦。
人蠢真係唔係罪，無知先係最攞命

記住，市值一千萬，唔係成本呀。大莊搵人做替死鬼，曬小小錢，又可以交數俾差佬，又可以聲東擊西，好似樓上巴打講成億貨用第種方法過左啦。係三個百痴唔識死

尼你老母

我帶左樽水新加坡返香港
佢照到有水
我明明記得到晒水
就大大聲話係吉樽
返黎先發覺真係成樽水滿晒

無鬼唔會死人

咪玩啦，我次次新年返大陸都俾香港海關截停，有次仲俾人的左入房搜身

海關：又係你條撚樣

陳生又係你呀

唔知點解無做虧心事 但每次過 x-ray 同金屬探測門窗都有d驚

我都試過同屋企人一齊過關都比人的左入房

屌你，你一次半次，我係連續5年呀屌

你的樣子如何

我有次真係喺曼谷機場等上機嗰陣買咗個木製裝飾品

你個樣衰格，咪俾人的！

有朋友做海關，

專捉d望副關員就移開視線或望住地下行既人，

因為可疑，有時見條友一日見幾次，捉佢坐番個零鐘！

煙花爆竹仔

你老母尼

其實出事主要係線報+緝毒犬

賊眉賊眼

咁要檢討下

有睇過banged up aboard 次次都係第一次成功 之後運到比人捉到唯止